1) npm install && npm run prod
2) У главного слайдера на устанавливается фон как усредненный цвет слайда. Работает только на сервере, не локально. Проверить-потестировать можно, запустив npx http-server
3) Для корректной работы компонентов запускать в UNIX окружении